深夜清談‼️點解每次問起今泉佑唯做咩消失咁耐都咁多人鍾意講SOR‼️

生駒里奈：E 我條女！

sor

圖片與內文不符

答案係小栗有以

留意到大家都答唔出‼️因為大家都覺得係D但唔好意思講出口‼️